習近平指示以中藥主導抗武漢肺炎不到兩日，中藥研製成功了

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

唔洗戴口罩了

習近平打算用呢隻假藥引誘班有病嘅人出嚟

再一次過送去武漢新起嘅「醫院」 屠殺

啦啦隊係觀眾席嗌下口號 場上劉翔就會跑第一
就算唔得 錫啖條欄都興奮

習近平係神

芝麻糊咁結嘅砒霜

會有人肯飲？

Xi說
要有藥
就有藥了

呢支鳩野晨早有啦，上年年頭飲咗旅行咳足全程，垃圾

為咗拎中醫去打J而拎人命去較非

定還是真係解藥
想借機用高價 吸乾富人錢財
要命唔要
不局限中國回血
係全球回血劍

最後張圖先正

毒藥嚟

咁岩又係武漢病毒研究所

蟈蛺真強大, 同治帝若等到家下,JJ就好鳥.

文明倒退到晚清

CLS

引蛇出洞

可能就快康復既俾佢飲，危重個d就唔俾佢飲，咁隻藥就100%治愈，死左個d歸類為唔願意用中藥醫治

"咳"藥水

其實從來無西化過。

雙黃連口服液由金銀花、黃芩、連翹三味中藥組成。中醫認為，這三味中藥具有清熱解毒、表裡雙清的作用。現代醫學研究認為，雙黃連口服液具有廣譜抗病毒、抑菌、提高機體免疫功能的作用，是目前有效的廣譜抗病毒藥物之一。

上海藥物所長期從事抗病毒藥物研究，2003年“非典”期間，上海藥物所左建平團隊率先證實雙黃連口服液具有抗SARS冠狀病毒作用,十餘年來又陸續證實雙黃連口服液對流感病毒（H7N9、H1N1、H5N1）、嚴重急性呼吸綜合徵冠狀病毒、中東呼吸綜合徵冠狀病毒具有明顯的抗病毒效應。

From 人民日報
原來屈機成咁，西方醫學係真係垃圾

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

佢有親信係做醫藥，又可以撈一筆
唔好問我點解知

厲害了 我的国

究竟呢隻中藥勁d定板藍根+醋勁d

話唔定係班友豬兜呢

手術成功 病人死了

藥石亂投
仆得街

厲害了我的國

Lol 笑撚左出聲

中藥黎嫁

廣譜抗病毒
諾貝爾都攞到

咁撚似唐伯虎點秋香入面含笑半步釘

中藥有耐藥性？
你搞笑咋？

中藥都可以呃到on9仔比錢
又多把回血劍

咁都敢放入口

真係掂就唔洗搞咁耐先拎出嚟啦
根本呢個都係fake

睇完之後就覺得支爆應該真係沒難度。
支爆如期舉行！

哇 正啊喂 創世紀

在起初習近平創造了新中國。
新中國還是混沌空虛，深淵上還是一團黑暗，習近平在水面上運行。
習近平說：「要藥」，就有了藥。

毒藥

好似啲補習名師尖子班
Test 過你係 A/5** 材料先俾你入
跟住話自己成功率99%

Ching做乜咁睇唔開

社會主義好
如果雜種話我啲精可以增強防禦
中國實有把人出高價吞我啲精

支那人仲豬兜過陳大人 你話呢

個解藥 同 郭文貴既冰冰 片一樣 咁耐都味有

傻啦
打到你精盡人亡就有份

有道理

我覺得可以

金銀花、黃芩、連翹其實不嬲都有用, 主治喉嚨痛

我覺得似係中共用假藥呃患者現身殺死

呢個idea其實冇問題
有問題嘅係班人
支那人
做到先奇啊

又鳩up刷平平鞋

佢唔好話cancer都醫到

掩耳盜鈴咪呢啲無人信架啦，留返啲打維穩文嘅氣力抗疫好過啦

呢張圖好過癮

簡單得黎又夠串班無腦既ON9

高招。。。引支出動

啲病人死曬 咪無病人囉

神藥。。。我馬上要返中國。。。招募全中國人回國

急症用中藥醫

D中文好難睇又重點又咩咩咩工作
以前老師見到都會叫分開幾句
宜家下下一篇先一個句號咁樣吹水法搵鬼睇

義和團
大躍進式
吹水

點都要行返條舊路

人命係中國從來都唔值錢

中國又贏

就係想

金銀花
咁有G6PD咪仆得街

金銀花、黃芩、連翹,係三樣都仆街

太太口服液啲friend？

希望支那人會信啦

好似細個成日飲嗰啲白花蛇舌草沖劑咁

又玩陽謀

支持習大大繼續做落去

就係呢樽，細個個時d大陸親戚成日拎俾我飲，細個乜都唔識，見甜甜地又幾好飲

不嬲有藥食

玩嘢咩，家禽用喎。。。

個隻口服液係平時咳啊喉嚨痛就飲得嘅野 唔貴 有無咁勁可以搞掂比沙士更勁嘅病毒啊？

啞仔食黃蓮就真

支那人男既做賊女既做雞好正常

順便賺一筆

2大神藥

姐係唔會醫得好
當堂放心曬

哇我屌，H5N1又得，伊波拉都分分鐘醫到。
咁起間P4實驗實嚟把撚？

人體實驗
食死左帶風向試另一隻

好心大陸啦，去到咁既時候重要做假

我以前試過皮膚病睇中醫，睇過幾個中醫，都話藥唔可以停直到完全好返為止，如果唔係啲菌習慣咗就會翻發。應該就係所謂嘅抗藥性

引蛇出洞 一網成禽

係耐藥性 唔係抗藥性
耐藥性係解 如果食得多藥 d 菌呀毒呀會適應左隻藥 從而d 藥對佢地冇用

厲害了，我的蟈